劉公子爆羅仲謙下體細

楊怡把口含得落咪得囉 藝人咪又係正常人黎

對住劉生扯唔起姐 好似係

所以楊怡要伸咁落 佢搵緊條芝士腸係邊